留低閃光碎髮像遺物任我亂撿

很憎我那麼黑 我也要染金 明日便去剪

好撚想屌衛蘭聲帶

樓主極高質

N ben ho ball

我愛你同irene

Irene

近照